謝霆鋒fb: plastic making!

Twelve Fung咩又係你呀 ?
晚麻麻又出post派膠

衣架

Twelve Fung個廚房咩工具都有, 係無曬麵架, 不過唔知個衣架邊到黎

到抵型到最後係咪都會變成咁

私伙，啱啱條底褲晾乾咗，收返嚟用